認住佢，最毒婦人心。

各位香港既年輕人，認住佢，
佢明知，佢咁講，我地會有咩反應，
佢明知，佢咁做，我地有咩後果。
但我地都義無反顧，必須去做。
因為
我地比佢更愛香港！

化咗灰都認得呢條撚屌

口服心不服 你睇下佢個閪樣 好似差佢錢咀